請問此論壇可否討論自殺?

隨便問問

係咪想玩到連住尼跳樓呀，屌你老母

此論壇討論乜都得，但最後都要加句屌人老母就會安全啲

請問最無痛自殺方法係咪氦氣/氮氣+膠袋？

屌你老母

[url]https://video.twimg.com/ext_tw_video/1008625211053228032/pu/vid/368x640/ySJFYgexOyAs2zGm.mp4[/url]

thanks

連登仔眼中言論自由係要絕對無限而且要絕對無限地使用